酸自由派愛紙吸管 川普競選網站大賣塑膠吸管

川普競選團隊推出了10支一包的塑膠吸管，售價為15美元（約台幣465元），線上商店還在該商品旁標記「自由派紙吸管沒用」、「支持川普總統，今天就購買可回收吸管」，該吸管外表為川普主打的紅色，並在吸管上有著川普的名字，並標註是可重複使用、可回收、不含BPA、美國製造。

綜合外媒報導，上週五川普被問到是否支持禁止塑膠吸管，川普回應「塑膠吸管是個有趣的問題，你有一根小小的吸管，但那些盤子、包裝材料以及那些更大的東西呢，它們的原料都是一樣」、「大家都把注意力放在吸管上，還有很多其他的事情需要關注」。

侵侵
屌打左膠 環保撚臉

可重用加可回收塑膠吸管 有錢又有支持率
睇到我都想買

海龜出動

做好垃圾回收唔係淨禁某一樣野，例如將中共打回七十年代就對地球有益。

牛b

nb

好貴

算不算競選經費。